布斯韋利士拒戴口罩入鋪被趕

荷李活影星布斯韋利士（Bruce Willis）日前被影到進入加州一間藥房時未有戴口罩，引來場內人士不滿，當店員要求他用頸上頸巾掩住口鼻時，他亦非常不滿，最終被店員趕走。為此布斯韋利士剛發出聲明道歉：「這是我判斷不當，每個人外出都要注意安全，一起繼續戴口罩。」立即認錯。

在家居隔離期間，他大部份時間都與前妻狄美摩亞（Demi Moore）及他們的子女 Scout、Rumer與Tallulah同住，享受天倫樂。不過同時亦傳來他與現任太太Emma Heming婚姻出現危機，因為Emma未有同行，一直留在洛杉磯與兩個較細的子女一起。

他大部份時間都與前妻狄美摩亞（Demi Moore）及他們的子女 Scout、Rumer與Tallulah同住，享受天倫樂。不過同時亦傳來他與現任太太Emma Heming婚姻出現危機，因為Emma未有同行，一直留在洛杉磯與兩個較細的子女一起。

前妻變情婦

荷里活九成九都係仆街黎

撐拜登唔戴口罩都要打靶

癲撚線同前妻著家庭衫

btw狄美摩亞醜到咁

佢地係少數離婚後無互片打官司既一線星

When Bruce Willis was dead at the end of Sixth Sense I Jizzed in my pants

死硬2021

喺英國咪唔會俾人話

Die hard 新題材

下套死硬劇情就係要去武漢查案。

夠晒曲折離奇

Die hard

幾多歲呀

估唔到佢係咁